帶真老婆玩換妻 多P激戰 人妻懷孕不知爸是誰

現代人喜歡追求刺激，像是「性愛俱樂部」、「雜交趴」這類的荒唐行為時有所聞，不過這樣的價值觀，恐怕只會為自己惹出一堆麻煩。台中一對賴姓夫妻檔，年輕的時候參加「換妻俱樂部」，進而愛上這種感覺，約了幾對夫妻檔，互相交換伴侶做愛，有時嗨到保險套都不戴，結果最後悲劇了…

事件會曝光，是因為老婆懷孕了，但卻不知道是誰的孩子，走投無路之下，只好和老公一起去拿掉小孩，醫師得知後，夫妻倆才坦承這淫亂的荒唐行為。原來一切都是「好奇心」作祟，年僅20多歲的兩人，先是透過網路找對象，互傳照片確認長相，一切都確認好之後，再相約五星級汽車旅館開趴。

這次淫趴總共有3對夫妻，大家一進到房內，先是吃喝聊天熟悉彼此，等到氣氛越來越熱絡時，各自找對象調情，6人就開始大戰摩鐵，有人拿出情趣用品「助性」，也有人不露臉拍照，留下紀念。不過6人越做越激情、忘我，連事先說好的保險套都忘了戴，結果夫妻檔懷孕了。

由於無法確定孩子是誰的種，賴姓人夫只好陪同妻子去拿掉小孩，這樣不尊重生命的行為，當場被醫師嚴厲斥責，兩人答應以後不再發生這種荒唐行為，醫師才肯幫忙。夫妻倆也被告知要抽血檢驗是否染病，一聽到愛滋病的潛伏期長達數年之久，賴女被嚇到腿軟，不但以墮胎收場，未來恐怕還得活在恐懼中。

死蠢

玩呢D不嬲都係帶隻雞去
點會有人真係帶自己老婆架

其實用photoshop整假結婚證明唔困難

帶自己老婆比人屌
人地可能帶隻雞去炸

如果對方帶老婆，我帶ptgf , 真爽

所

台中+1
新北市加油啊

真係姓賴

無估錯

高手

話帶雞比人屌個啲都唔明個意義係邊

淫人妻女笑呵呵

弱智

所以話香港人永遠係叻過台狗唔係講笑

台狗:不是要帶老婆嗎？

你點知佢老婆唔係雞？

咁即係你比錢叫雞＋請人叫雞

所以咪話

人地帶隻雞去 你就帶個真老婆去

明明真正既享受就係睇自己老婆俾人屌

博奕遊戲

真係要花時候查下對方身份

弱智仔.

前提大家都係真老婆

妻女被淫扯到衡
不過記得帶套

講真明知俾人中出都唔食事後
台灣好難買？

一切都確認好

唔知台狗點為止確認好

相信係結婚證書
不過如果張證書係假就。。

估中地方

帶自己老婆比人中出
對家就爽

又中台灣

是咁的

朋友阿傑（化名）30歲，已婚三年無細路。

阿傑最近加入了個換妻群組，開頭都係八卦下其他人D活動，見人玩得開心當然心思思啦。

後來有個活躍會員在群組內邀請一對30歲左右夫婦玩4P，朋友試探性徵求老婆意見，平時老婆好斯文，不煙不酒不夜蒲，但竟然一口答應。

開頭阿傑老婆好拘束，但對手男人毫不客氣，仲加藤鷹上身，好快阿傑老婆就投入晒，仲BJ埋人地。

阿傑睇都硬晒，當然唔執輸埋對方老婆身，估唔到個女人配合度極高仲主動過阿傑......這一晚4人搞了幾次，畢生難忘，阿傑夫婦從此亦更享受彼此間的性事。

到此大家可能覺得無問題，你太年輕了！

半年後一日，阿傑去旺角水xx桑拿，個技師竟然係上次對手個老婆。

細問後，條女坦言自己根本無老公，上次個男人俾3000蚊佢陪玩4P，佢開頭都怕怕地，後來見阿傑靚仔，自己都玩得開心。

唔關事
最重要係睇住自己個老婆俾人屌
有啲人係有呢啲性癖

台灣身份証好似有寫老婆名
如果要對名入場老閪都唔帶袋

人地屌你隻雞，但你都係屌緊人地隻雞

淘寶整有幾難

電騙幾m都有人中招

騙屌人妻應容易Ｄ

問題佢老婆都想玩嘛

台灣Ｄ臭西唔奇
平時都派帽

呢d新聞一見到個台字就好安心

AV都有款係呃自己老婆俾人輪
然後自己企埋一面打j

我見識少

like欠債AV

如果咁都造假就抵畀佢呃啦，認輸